如果連登仔再吹噓大胸女警...

咁就真係要考慮割蓆...

因為真係好肉酸... 唔係話佢肉酸... 而家呢個行為真係肉酸... 一見到大胸就即使狗公現形... 乜撚嘢事呀？係唔係真係咁緊火呀？淨間俾人話抗爭者都是鹹濕，狗公，鍾意性騷擾，對唔對得住走咗嗰幾個人呀？對唔對得住爆眼那個女仔呀？唔好撚咁樣啦... 你哋唔醜... 我都覺得尷尬呀...

你哋咁餓.. 不如自己入廁所冷靜吓啦... 唔好又流口水... 又狗衝啦... 核突呀...

大家停止再講落去啦.. 衰鹹濕... 真係好戇鳩架...

都係抗爭既一種 by product 來既

或者係巴打你唔明白權力既黑暗
估計為數不少既絲打都係對家陣地到被性騷擾，只係你睇唔到。

犬已經成功分化

所以有時話兒登仔就喺啱
follow咗個d 真喺自己反省下

其實除左大波之外 真係好普通
個波分分鐘仲要係假

連登仔D真性情又出返晒嚟

做咩咁認真

其實呢樣係性騷擾嚟，
不過我明你嘅，恥與為伍

面係人地捭 架係自己丟
shame on you（兒登仔）

人格低下 同黑狗咩有咩分別
反省下啦 專重自己 專重人

大致上係認同 母狗又無private follow佢做乜尻

成班狗公同我unfollow佢

啲和理非狗公真係冇撚得救
你問下前線會唔會follow ？

J飽佢啦你班撚樣

report spam la diu

點先可以胸襲madam

好撚正 想玩

推到上山頂⋯⋯⋯雖然我P

唔係依個時候咸濕!

係，真係唔係呢個時候

其實好普通 樣普通 身材多數谷出黎 假既

最慘係條女整左容都係好樣衰 仲要打假波

企街北嫂咁嘅款系宜家咁嘅時勢都可以引到咁多on9仔，班狗公真係好垃圾。
垃圾程度跟本同中國人已經不分上下。